屁股都有假，我屌！屁股移位 楊冪被質疑裝假籮

蜜桃臀係流嘅？屁股移位 楊冪被質疑裝假籮

蜜桃臀是這樣煉成的？

呢個樣嚇親唔少人！

又平又扁？

影靚相就變翹臀？

屁股位置有啲詭異！

臀部疑似移位…

究竟真相係點？

大陸女星楊冪早前面部意外崩壞照嚇驚網民，雖然佢之後嘅旗袍Look為佢扳回一城，點知櫈都未坐暖，又被網民質疑「裝假籮」！

社交網流傳楊冪私下被粉絲影低嘅生活照，發覺佢個Pat Pat比較扁平，而出席公開活動時就有好曲線，名副其實嘅蜜桃臀！

另外仲有從後台方向影佢背部嘅照片，見佢屁股位置有啲詭異，網民話疑似臀部「移位」，質疑佢平時出席公開場係裝咗假屁股！

有網民就直言「女明星為了美也是拼了」、「知道有假胸原來還有假屁股」、「為了拍照效果好點沒甚麼很正常」，亦有人為楊冪平反，話只係影得衰啫！

做假大國有乜做唔出

貼百份報link，想洗淡重要嘢？收皮啦五毛狗

假尻

屌你老母，買件衫狙我3年仲要屈我五毛，你都幾勁品喔柒頭

佢咁瘦,有撚屎忽咩其實

假屎忽

操下都懶

假pat 大陸賣左好多年啦 大陸人扮唔知?

至小10年。

係節食 唔願做運動 所以點解佢自從生完仔 成個人乾咁